聽日不問價出哂手上所有股

得內房股
走鬼啦

鬥快走
走唔到要坐十年八年

賺幾多都無用
派幾多息都無用
今日宣布完照插
無哂信心啦屌
有心搵下就知邊隻內房

走呀夜期快d插落29900